Pokemon of the Year 投票結果： 甲賀忍蛙奪冠 噴火龍僅第四名

比卡超19
伊貝20

第三

夢夢 變身

第8綠毛蟲

無車量龜

得連狗圍內打飛機

我都投左甲賀忍蛙

係日本呢個投票係咪重要過邊個做首相

14名點解會受歡迎

同問

第9名上榜原因，硬係覺得有另一種原因

忍蛙一百年後都會係第一

冇車里龜

MimiQ

gchi第3

點解月伊具咁多人投
好冷門

頭3都唔識

My favourite

30 Snom

月伊貝好多人鐘意

利申:鐘意普通伊貝

無葉伊貝

mimikyu第三好耶

蝙蝠全部落選，連登仔渣架